\chapter{TỔNG KẾT}
    Qua đồ án này, nhóm đã phát triển và làm ra được website cửa hàng bán hoa. Tuy giao diện đơn giản nhưng đầy đủ các tính năng cần thiết để có thể sử dụng như các trang web bán hoa hiện tại.